// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "Program kabinet Baharudin Harahap yang benar adalah",
    answer: "Mengembangkan rasa solidaritas antar anggota dan membendung pengaruh negatif dari blok Barat maupun blok Timur ke negara-negara anggota non-blok",
    options: [
      "Mengembangkan rasa solidaritas antar anggota dan membendung pengaruh positif dari blok Barat maupun blok Timur ke negara-negara non-blok",
      "Ikut berperang bersama Amerika dan Uni Soviet",
      "Mengembangkan rasa solidaritas antar anggota dan membendung pengaruh negatif dari blok Barat maupun blok Timur ke negara-negara anggota non-blok",
      "Ikut berperang bersama Amerika dan Uni Soviet serta membendung pengaruh positif dari blok Barat maupun blok Timur"
    ]
  },
  {
    numb: 2,
    question: "Program kabinet Baharudin Harahap, kecuali",
    answer: "Mewujudkan perekonomian yang makmur",
    options: [
      "Melaksanakan pemilihan umum",
      "Pengembalian Irian Barat ke Republik Indonesia",
      "Melaksanakan kerja sama Asia-Afrika berdasarkan politik bebas aktif",
      "Mewujudkan perekonomian yang makmur"
    ]
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Demokrasi Terpimpin dimulai sejak",
    answer: "Dekrit Presiden 5 Juli 1959",
    options: [
      "Dwikora",
      "Trikora",
      "Dekrit Presiden 5 Juli 1959",
      "17 Agustus 1945"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Dalam demokrasi liberal, Presiden berkedudukan sebagai",
    answer: "kepala negara",
    options: [
      "kepala negara",
      "kepala pemerintahan",
      "panglima tertinggi",
      "pimpinan eksekutif"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Pemberontakan DI/TII pertama kali terjadi di wilayah",
    answer: "Jawa Barat",
    options: [
      "Kalimantan Selatan",
      "D.I. Aceh",
      "Jawa Barat",
      "Sulawesi Selatan"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Kapan pembangunan Monas dilakukan",
    answer: "17 Agustus 1961",
    options: [
      "12 Juli 1975",
      "17 Agustus 1975",
      "12 Juli 1961",
      "17 Agustus 1961"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Apa itu konsep Nasakom pada masa demokrasi terpimpin",
    answer: "Nasionalisme, Agama, Komunis",
    options: [
      "Nasional, Agamamis, Komunis",
      "Nasionalisme, Agama, Komunis",
      "Nasionalisme, Agama, Konsumerisme",
      "Nasionalis, Agamamis, Komunisme"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Konferensi Asia Afrika pertama kali dilakukan di Kota",
    answer: "Bandung",
    options: [
      "Kamboja",
      "Bagdad",
      "Manila",
      "Bandung"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Partai politik yang menang pemilu 1955 adalah",
    answer: "Nahdlatul Ulama",
    options: [
      "PDI Perjuangan",
      "Nahdlatul Ulama",
      "Gerindra",
      "Perindo"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Salah satu latar belakang diselenggarakannya KAA adalah",
    answer: "Menghapuskan segala bentuk penjajahan",
    options: [
      "Memajukan kerja sama antarbangsa Asia dan Afrika",
      "Adanya pertentangan antara blok Barat dan blok Timur",
      "Menghapuskan segala bentuk penjajahan",
      "Meningkatkan kerja sama negara Asia Tenggara"
    ]
  }
      
];